鄧紫棋再傳已婚！ 網爆「找營養師備孕」：進入人生下個階段

先前港媒《東網》報導，鄧紫棋1月25日在泰國和男友Mark祕婚，並在海邊舉行小而溫馨的婚禮，但因新冠肺炎疫情的關係，2人低調辦婚禮，僅有雙方家長和親密好友出席。當時求證Mark時，他否認並隨即掛斷電話。

沒想到否認1個月後，今（19日）微博又有網友暗指鄧紫棋已婚：「高音很絕的金魚女歌手，她前段時間和男造型師低調領證了，最近她也順利進入了人生的下個階段，逐漸減少工作量，開始備孕，女歌手對此還是非常重視的，不僅花重金請了營養師調整食譜，就連最愛的皮褲都不穿了，說是怕太緊勒住肚子。」

1個月前傳已婚消息時，鄧紫棋透過經紀人否認：「藝人私事我們通常不回應，但這次傳聞實在太好笑，G.E.M.（鄧紫棋）託我轉告她還沒結婚，大家不用恭喜她了，謝謝大家關心，哈哈！」之後鄧紫棋便與Mark飛上海工作，她戴著口罩仍不忘秀恩愛，介紹坐在身旁的Mark，完全不理會已婚傳言。

▲鄧紫棋2018年赴美國NASA表演，大方和造型師男友拍照。（圖／翻攝鄧紫棋IG）

▲鄧紫棋在男友陪同下飛往上海工作。（圖／翻攝自鄧紫棋YouTube）

鄺晨風type

又牙Mark

垃圾造型師做到牙漿老公

支那臭雞
之前仲要懶高竇唔俾ex 屌
而家肯定晚晚俾大陸佬中出
屎眼都玩到變大陽花

唔個老竇係邊個呢

晚晚金魚咀含丁

可以任性地玩弄牙漿對奶

佢叫床嗰陣係咪會兒夜衣野咁叫？

有咗嗰個係蕾拉嚟

好撚樣衰佢條仔 比呀姨包養yheeyy款

好耐無見過呢張gif